點睇Lebron咁樣嘅防守

Lebron嘅回應
James told Yahoo Sports. “Hey, listen, come on with it. Every team has the right to be like, ‘Oh, ’Bron’s over there.’ Hey, just come on with it. … We’ll see what happens.”

呢個post唔會過兩頁

聽日打鹿 仲咁撚串?

有咩問題

前鋒要防守架咩

進攻就係最好嘅防守

都是猩猩不用分得那麼細

佢進攻能力掩蓋唔到防守

留名聽日俾公鹿打爆

隊友屎姐

佢又唔係打後衞

5屆防守一隊，使你教防守?

佢企位on9同埋間唔使偷懶都唔係第一日嘅事但係有時去到嗰啲好難守嘅位條友又真係會守得到
真係比佢吹漲

隊友問題

4個mark5個都mark唔實唔好同我皇打波啦

隊友唔夠班 補防不力

禾頓太廢冇臨場
rondo冇3
mcgee冇腦
kuzma冇防
ig冇talent
hart冇heart
ball坐緊輪椅
對面太勁
冷氣唔夠涷
歡迎補充

最衰愛知佬
原因如下:
好掛住dlo
好掛住zubac
好掛住randle
好掛住Thomas Bryant
好掛住clarkson
好掛住nance
做咩唔續blo

你識條鐵咩

要留力playoff